等間睇波食邊款熱狗好

傻閪呢間得燒牛食

炭燒利狗